Apple care+ 換機一問

是咁的，小弟用緊iPhone X，Apple care+ 11月就到期。如果我而家掟鳩柒爛部電話，係咪可以加錢換番部iphone x，定係佢會同我維修？

如果部機屈曲就一定同你換

好似就咁補788就換部翻新機比你

如果換嘅話，粒電會係我舊機果粒，定佢會比粒新嘅我

新掛、就佢地既翻新機

如果換就會換部replacement unit（非retail unit）畀你 全部零件都係新

唔該晒巴打

早兩日先換完
不過真係跌爆咗

Sad Ching

零件會係翻新零件，不過舊電會係新

Thanks Ching

畀翻新你
外榖係全新
電係全新
零件就係由trade in收返嚟嘅iphone拆出嚟嘅合資格零件

換啦
我部6s plus無apple care都換左2次
第一次震動唔正常 第二次特價換電
到而家部機仲好新淨

唔該哂